想自學m2應點入手

黎緊會係大學讀finance應該會有好多stat maths courses,本身無讀m1,2
想打定底有半年時間
應該點入手學m2好

買F4. DSE M2書做下 跟example做唔難

大學math一開頭應該會教
自己搵定d notes睇

中學有冇讀過phy

有
Dse有5*

想買中大出版社個本

但無tutorial怕唔夠explanation

mit opencourseware - math - single variable calculus?
利伸，同你差唔多，睇緊
如果唔啱用，讀錯唔需要既野，勿屌

btw,順便問下其他大師，如果有生之年睇曬mit既數note,會唔會勁過其他數學major既Bachelor

Thx bro

自膠，原來level寫明去到graduate

得個睇字唔做exercise既話
絕對唔會

樓主年尾讀kongu?

Cu or Hku

你讀數?可唔可以讀到咩程度讀緊咩野
一直欣賞讀數既人
利伸讀bba

16 intake 想轉programme 所以sem one quit 左

你係咪叫peter

咁唔係啦

不了

trans左去fin先再講啦

想問下由
Single variable calculus
Multivariable calculus
Introduction to pro and stat
Linear Alegbra
Partial differentiation

學曬上面半年夠唔夠

上面應該有3個大學數course內容